［有圖］ 超正白滑大波，大部分男人都想玩

好撚好笑？

拎你老母對白滑大波比班手足玩兩手先

不了

總共有20個五邊形,12個六邊形
合計32個多邊形
資料來源：P5

估錯左排球

屌你老母

無聊補鑊

ching一生平安
樓豬仆街死

咁的確係白滑大波ma. 大部份男人都鐘意玩呢個波架啦